eraTheWorld　幽々子口上 ベータ版

eraTW4.782用の幽々子口上です。
--------------------------------------------------
※注意・コンセプト

基本的にはメスガキあらあらおっとりマゾ亡霊お嬢様お姉さん。
基本的にはあらあらウフフでありつつも、からかい好きの人を食ったような物言いをする幽々子様にしました。
後ちょっとゆゆ様→紫へのレズっ気強め
うふふの方はとにかくエッチなゆゆさまを目指しました。
お胸に感ッするサービスはとっても多いです

とりあえず会話とご飯系はそれぞれ充実させました。
最近いろいろ忙しく何か更新安堵は不定どころかこれ完成させるのに2年くらいかけてるので
自分の中でも割と解釈変わったりしてるとこも多いと思います。

なんか幽々子様の特徴的なこと考えたらお胸…お胸って考えてものすごく胸系のプレイに力入れてしまった…
かなり久しぶり＋粗削りな感じに作ったので誤字脱字システムミスなどめちゃくちゃあるかもしれないので
見つけたら教えてください…

--------------------------------------------------
※加筆・修正・改造・口上まとめ等

面倒を避けるため、一応商業目的な流用やERA以外への流用は遠慮させていただきます……


--------------------------------------------------
※苦情・バグ報告等

したらば掲示板のera板避難所eratoho総合スレにいることが多いのでそちらで
ご報告お願いします。

--------------------------------------------------
※参考にさせて頂いた方々

TW青娥様の口上を参考どころか、それをもとに作らせていただきました。
殆ど青娥にある口上はあると思います。
その他eraに関わる皆様方、ありがとうございます。

--------------------------------------------------


--------------------------------------------------
※更新履歴
22/07/26 V0.9
	→とりあえず自分ではデバックしきれないのでとりあえずのリリース
		あとは軽いミスを取り除けばということでほぼ完全版の気持ちでリリース。
	
22/07/26 V0.91
	→まだまだ邪仙が残っていたので徹底的にきれいにした…Grep教えてくれた人たちありがとう！
22/12/11 V1.0
	→いろいろと修正して、テンプレを新しいものに移行して、いったん正式リリース
		色んなことがありすぎて時間がかなりかかって申し訳ない
		さらに微修正。
22/04/06 V1.1
	→軽くいろいろ修正。



--------------------------------------------------